人在馬拉 驚tinder中伏

呢幾日自己一個去馬拉旅行 見無聊開咗個tinder黎玩
啱啱match咗個泰妹 佢問我去唔去佢間房搵佢
第一次玩tinder 呢啲會唔會有伏 好驚

人一世物一世 試下啦

閪同屎眼都係窿姐

最多咪格劍

會唔會係scam驚呢樣多啲

一陣上到去埋牙先發現有啫嫁

一黎就去房
樓主智商幾多

見親呢啲post都要睇下user name先

正正經經街邊兜啦

馬拉治安真係差 咪搞